[開post支持] 某電訊商熱線員工，你問我答

開post支持Lihk 搞得起全靠大家 開多啲post一齊討論

做左一排，前線員工，日日帶住老母返工
有咩唔明想知答到盡答，涉及法律野唔答

多謝plus仔 連尼住

你煩撚夠我地未

邊忽得撚罪你

屌你老母

係咪電話sales同門市sales比既offer唔同？ 邊種會好d

唔同，通常係街sales最抵，但有機會係佢氹你昆你簽

樓主翻YTB 定 BOT？

YTB ，同事？

屌你老母講撚咗幾廿次唔撚續約又係咁打係咁打

時薪幾多？最多人問咩？啲客問過啲咩低能野？

續到約既都有幾個部門，10個人夾埋打一次你都仆街

邊間

55-60 ，合約幾時完/點解收得咁差/Bill，
邊到有xxx儲值卡賣
7仔/ok
。。。收線

最大果間

唔續約呀

打份工 比條生路行下

你staff id ？ 我係銀毛毛